台灣vs 香港 以永久定居工作而言，揀邊度？

如果香港差唔過台灣，咁我諗其實香港都唔係咁差

如果成世留係台灣
唔會旅行台灣會好d

但如果想去下旅行接觸下個世界
就留返係香港啦

你up乜9 ？人工又唔比 工時又唔比 背景又唔比 咁你比較緊啲咩 ？

本身有錢去台灣咪好

做乜鳩野呀你

先係香港賺一筆 後去台灣買樓同返工

我都有呢個問題

香港 兩萬幾人工。vs 台灣 萬八九 人工

大家點揀

香港住屋企 唔駛交水電煤 家用 食飯屋企煮

台灣同兄弟夾租 乜都自己比哂 估計一個月

要駛最少2萬幾台幣搞掂衣食住行

大家點睇

台灣好好多

台灣最大死症應該係收入低過香港

要搵錢就冇可能去台灣搵了

去得一定係為生活 我係台灣住個陣完全冇

諗過死呢個話題 返黎香港個個禮拜都諗生我出黎做乜

永久定居 台灣
工作 香港

人工差距咁細一定係去台灣

我都想係香港工作 用香港份人工 同緯夾份係台灣買樓 起碼果邊d 樓 仲afford到

世事邊有咁完美

都唔係既 同緊女友傾緊依個問題 (佢台灣人 係果邊做野) 近有睇過下果邊果區 樓 平平地新私樓 1房 3百以實呎 百幾萬 港紙 ，要買係買到

不過佢perfer要2房 要再儲下錢姐

其實我覺得大部份時間 佢都一個人住(我 2 3星期先去一次) 一房都好夠

香港呢邊痴屋企人住 第日層樓又係留返比我既 再之後既事 可以再慢慢再針喇

child登仔10年前笑台灣22k，今日仲係以為人哋係22k笑咁

台灣除了台妹，唸唔到有咩好過香港

起碼間屋人住既

每朝起身都諗緊呢個問題